夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

知醒去含撚咩

嗯

ok

屌，真係要含撚